根本楊明就係扮藍，琴晚開香檳飲到醉曬既只有黃屍

國家領導人版制裁，竟然飲咁多？
好開心咩？
我地藍營咁嬲，你楊明走去喪飲慶祝呀？
扮藍呃生意可恥

藍絲燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

靜啦

點可以靜放棄手足?

辛苦晒

飲左太多賣唔晒既湯

啲湯有料到

tvb藝人好黃

唔怪得梁特要杯葛TVB